其实国歌有咩唔好？

特首话要认真唱但我又唔识普通话吖嘛
唯有用广东话唱住先啦
仲有嗰句 咩咩民族到了最危险的时刻
唔系几记得歌词
应该唱 香港民族 就一定唔会唱错啦

大家话系唔系先

自推1

自推2

自推3

自推4

啲乜乜人民日報會攞嚟做新聞